HKFP：港府向美國游說公司支付8,400萬 聘美前議員就《香港人權與民主法案》作游說

美國國會於去年11月通過《香港人權與民主法案》（下稱《法案》）．網媒HKFP調查發現，港府在2014至2020年期間，透過香港貿易發展局，向美國的游說公司支付至少8,400萬港元，聘用包括前美國國會議員的說客進行「政治活動」，及安排與美國政客會面。

係咪咁天真呀

咁都唔算勾結外國勢力?

美國游說公司:fatfat,反正點做都游說唔到但錢照袋

Btw間公司幫恐怖份子做嘢唔驚俾人制裁咩

倒咗8400萬落海...

資助外國勢力

走資

行賄

正 鳩做就有錢袋

佢講緊2014至2020年

RT反反游說

犯左國安法，比錢外國勢力

香港D錢亂咁用，好快又割每位市民補數

勾結外國勢力

仲唔係勾結外國勢力？

又話唔care，屌

反正一定做唔到，尻up幾句就有柒頭埋單，我都想做埋佢果份

柒

前議員 = 過氣啦

所以話攬鈔巴真係蝕住做架

國安法呢

公然通敵，賣國行為

點解要同恐怖分子談判？
我睇你唔起呀

直接去航空母艦出去打柒人啦

中国贏硬

好想知邊個
佢係咪拎呢筆錢支持民運